 И ещё немного красоты, собранной за неделю 
============================================

Красота №1: тучи, подсвеченные закатным солнцем.

![](1.jpg)

Красота №2: ромашки

![](8.jpg)  

Красота № 3: дерево с красными листьями:

![](10.jpg)  

Ну и красота №4: вечер над Днепром (парк Наталка)

![](11.jpg)